唔怪得啲燃燒彈硬係掟落無人空地

唔怪得啲燃燒彈硬係掟落無人空地

同警察距離十萬八千里

*

其實前幾晚，捉浸大學生會長嗰五個「休班警」

已經五個都係著黑衫

最毒的結果，是令前線抗爭者互相不信任，黑衫之間，你提防我，我提防你

就算身邊只得黑衫同伴，仍要提心吊膽

唉

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍